[睇死冇事]成立調查組做下樣查吳國際

瑪麗醫院委任調查小組調查吳國際手術途中離開事件
2017-10-29 HKT 23:09
分享工具 facebook twitter
吳國際被指進行肝移植手術期間離開醫院。（港台圖片）
吳國際被指進行肝移植手術期間離開醫院。（港台圖片）
港大肝膽胰外科臨床副教授吳國際，被指參與瑪麗醫院一宗屍肝手術期間離開手術室，到另一間私家醫院做手術。瑪麗醫院已委任調查小組調查事件，由該院的副行政總監唐漢軍出任主席。

小組成員包括瑪麗醫院及贊育醫院管治委員會成員勞建青，身兼港大醫學院外科學系主任的瑪麗醫院外科部門主管鄭永強，與港大醫療系統臨床總監雷操奭。

小組將向瑪麗醫院行政總監陸志聰提交報告，以及提出改善建議。

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

賠率
譴責1:8
除牌1:99
冇事封盤

「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？」

難d

都未撚搞著醫委會
驚閪
分分鐘醫院需要個醫生多過醫生需要間醫院

兩年後：判行為失當,停牌一星期
去個旅行就完咗

呢啲星球人其實除牌都唔係好有野
都搵夠

吳國際點會出國旅行？
Not International

推到吳生冇事

令計劃啲fd

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

呢個post要推就推幾年
醫委會做野冇咁快